## Journal 26. September 2023

### Was habe ich gemacht Heute?
- A2
- Schönes Datensicherungsverfahren

### Was beim nächsten Mal

- Weiter machen und meiner Planung.
- Wenn Planung fertig ist weiter machen mit B2
